1
Tullij Kirrikowallas Mert Kupetu ja pallus et temma Kuppo Johane mis on erra kolnunt assemel on sanunt, et temma sa selle Lesenaesil iks wahhet
piddi sama. Maert Kupul jaeb 2 hobboset 1 Lehm, 2 Lammast ja 4 Tallet, Sigga, 2 paar Ahird, 3 Wekkade 3 Sirpe, 1 padda. Selle Lessenaesil jaeb
1 Lehm 1 padda.
